26歲人，過左26個單身聖誕

曾經有拍過拖 不過拍得唔耐
3-6個月左右就散，老實講句唔識兩個人相處之道

單身返幾年 識女仔又唔識 同女仔傾下計都唔敢

仲有冇得救

相處之道都唔識，唔好話識女仔，點係社會生存都成問題⋯⋯

不要再說

唔緊要，陪你

係 兩個人既相處之道
唔係人與人之間果d
同班手足不知幾fd

事關我發現最近同d識左無耐 但幾傾到既女性朋友係完全唔敢同佢講野
我都唔知做乜會搞成咁，明明以前勁大膽成日抄牌

連你都走埋入黎

大魔法師？

有冇人黎打救下

搵毒絲可以一齊毒

我看見未來

首先要識到毒絲

我都係有拍過但過足27個單身聖誕

同病相憐 永遠挨唔過聖誕

沉底

我身邊都係